🤔大學玩 O camp hi 到組爸條J算唔算人生5**？！

沖書啦 幾月呀仲ocamp 出年考好dse咪摸組爸囉

不如我俾條J你摸，你俾返個5**我啦

樓豬溫final溫傻左

ching 我 final year 啦

冇

係 人生 5**

唔算